休班警犯罪率最高 我宣布全民武力升級

因為你地又加支警棍
我地先要更加升級武力
因為你地加警棍
市民先覺得更唔安全